黑龍江減少14個確診病例

驗到陽性都可以唔計

------
黑龍江當局今日舉行記者會時，宣佈當地減少14個確診病例，官員解釋，國家衞健委日前修訂統計標準，沒有病徵的病人，不再計入確診病例，於是之前當地的13名病人，沒有病徵但檢測呈陽性，於是從確診病例中剔除，與此同時，當地綏化市一名診患者，在海南時已出現發燒病徵，於是，當局認為這病例應該計入海南省。

唔夠測劑驗個D唔計
冇病徵唔計
唔係醫院死個D又唔計

降低確診標準線

14億人死哂可能都係得10萬病例

死亡人數+14

不如星期135先計
246日就唔算

沒事兒

好事黎 等多d人奶野

無病徵？你今日無，將來都會有喎

將潛伏期劃走咁撚搞笑？

健康傳播者

可能無需審判呢

到呢一刻都仲做呢種on9野
好期待支那「富有中國特色」咁亡國

遲D話用指定藥醫返好既先計

Goodest logic

痴撚線國家

遲D將貧窮線定到去 全家資產少過10蚊先算窮人
滅貧成功

聽日要復工
今晚乜柒利好消息都要出哂
將人命做賭注

大家明點解確診病例小左啦

有得減咩打機咩

沒有病徵但陽性

可能代表無病徵的人佔唔少
其實好能恐怖

怎麼才算叫確診 潮文召喚

姐係益菌黎？
條友唔洗醫？

如何才算確診武漢肺炎系列

推晒呢 D 無病徵陽性嘅出去, 等再爆過

直接鎗決 無需審判

陽性都唔計

小康社會

真定假？

成段野好撚荒謬喎為左復工可以癲成點？

如果係真，真係準備支爆啦

唔怪得知點解人數升幅好似（作）慢咗

拉

可防，可加，亦可減
仲唔係最大贏家

死左咪唔計 好合理

痴撚線
陽性都可以唔當

boom

陰即是陽 陽即是陰

只係估唔到咁搬法

我真係恭喜你呀

病毒要聽党指揮，離開了党，你就他媽的不算是個東西！
還敢在那邊得瑟嚷嚷
別看你今天鬧得歡，小心啊，今後把你拉清單
滾！你今天只能是陰性，党說了算！

當唔確診會有報應

60歲以下既唔計
唔係第一手感染既唔計

結果黑龍江：0

有併發症唔計

支那國邏輯

日本都唔計冇病徵但檢測陽性嘅人

神邏輯

最後淨番D有病毒無病徵既新人類

直接降到零人
疫症已解決

其實呢啲人係咪啫係帶菌者但無病？

反智到

燒左都唔計

永遠的2.1%

咁都得

厲害了 你的國

今晚醫院人數少兩個

消失左佢＝唔計

你咁都唔識係唔係想被消失。。。。。。

當年香港係因為捉曬所有有病ga人先無事，咁搞法搞到下年新年都未完

痴撚線國家

係但照可以傳播開去

一係淨係逢星期一確診先至計

唔怪得確診人數大減
強國

又赢

星期六日休息，當日呈陽性的病毒放假一天

乜春都唔計啦
外國啲鬼佬仲勁信中國啲官方數字。。。

唔係提高咩

推

中共真係癡線

office hour 先計啦不如

怎麼才算在中國確診武漢肺炎?
1.要由中國醫生認證
2.要在感染者沒有併發症的時候中招
3.要由飛沫傳播
4.你不能沒有肚瀉
5.你不能沒有咳嗽
6.你不能沒有吃過野味，你要吃過所有品種的蝙蝠
7.你不能在人煙稀薄的地方中招，要給中國醫生用「在人多地方出現」作為確診理由
8.你不能曾經在測試中呈陰性反應
9.在中國，你不能有私家醫生，要由政府確認你確診
10.你不能沒有發燒
11.你不能死亡
12.你確診前要由醫院所有胸肺科醫生確認，最好全省的胸肺科醫生都確認，這樣才是真確診，否則醫生都會認為是普通感冒
13.你的肺要全白
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心確診了，政府也會說你是其他疾病，說你是發燒，說你腸胃炎。政府總是可以找到一條理由來說明你不是確診。

笑出聲

同大陸閪GDP一樣負增長

Push

龍門任搬

第一次見

無駁過呼吸機唔計，無去過武漢唔計
最後乜柒都唔計，全部當係傷風感冒

應該死左。。。

咁撚樣都得

可加可減機制

呢啲在心中啦
無謂計著計著

天滅支共!!

Cow b die!!

可防可控

咁樣肺癌初期未有病徵但check到係咪唔算有cancer?

所以死亡率好低

笑撚死

者係好似乙肝災帶菌者咁，唔發病都係正常人咁，但可以傳俾人

已經死左, 唔計

其實其他國家知唔知支那作數據，都擺明老吹數據但又無人屌鳩支那架喎

入海南數不如全部入哂武漢數啦，源頭喺武漢呀嘛

陽性冇病徵唔屬於確診

確診個龍門喺邊

沙示個陣到5月先開始情況好轉 依家2月頭已經多過沙士 支那今鋪會死幾多件

厲害了 我的國

確診人數應該是零才對

做得好 繼續犯錯落去 增加支爆機會

屌你老母支共都幾撚趣致

係醫院但死因唔係肺炎嘅唔計

燒左唔計

無病徵就唔計？

咁搞法，佢會唔會真係醫返好啲人？

支爆又失敗了⋯⋯

咪係 班連登仔唔知做乜咁執著要人報曬個數出黎
佢唔報D人都會照死架啦 咁咪夠囉

未死嘅唔使計，
死咗嘅無謂計，
冇晒確診病例！

有False Negative
都有False Positive
不過就算無講大話最後個數都係唔可以信

轉頭失踨，唔計

140

達哥d fans 黎
今次唔計

dq

自己無事都會傳染人架

病人已經唔存在喇

陽性冇病徵唔計，同
女人未見肚唔算懷孕
男人射到精唔算不舉有咩分別

有冇手足用如何才算贏疤狗果篇野